一句講曬,香港大學 XDGX 就係 支大！ 中國香港第一人民大學

党高於國
是党大

老鑫認同

樓主心水清

要比教授屌閪先可以post grade 畢業了

由港大變XGU
再由XGU變支大 / 黨大
十足香港命運